［好撚緊急］個風向變到好似冇普選都冇乜所謂咁

我明大家好想快啲見到班黑警被清算，但係可唔可以唔好忘記可以解決現有絕大部份問題嘅係咩呀？係雙普選呀
我睇世界各大報章，佢地理解都係：由送中條例引發出黎嘅大型示威，而家主要追究警察暴力以及其他訴求如民主改革blablabla....
我明好多人今次撐我地主要係因為警察暴力，雙普選難聽啲講真係唔關佢事咁（諗下班師奶）但我地個最終目的係乜？真係成立個獨立調查委員會就收貨?

對家而家最希望就係你咪撚講雙普選，咁佢地只係要處理成立獨立調查委員會就ok 雖然佢地到而家都冇跡象會跪咁，但好明顯去到佢地非跪不可嘅時候佢地就會揀呢樣嚟𠱓，因為成本最低（同時都係我地最易爭取）

但大家可唔可以諗下，其實五大訴求入面，係得雙普選先可以真正咁完成其他訴求，試諗吓下面兩個case:

1. 支共港共扮跪成立獨立調查委員會 > 求其捉幾件藍衫/低級白衫祭旗 > 大家開開心心階段性勝利 > 運動失焦聚唔到人 > 繼續大搜捕，推social credit score, 普教中

2. 攞到真普選 > 真正公平公正調查委員會 > 清算最大粒嘅官，林鄭 > 中共仍會繼續暗中介入選舉，但美國可以睇實（香港人權法）> 真正勝利

冇錯，2 嘅難度係高好撚多，但我地而家搞咁多野唔係為咗要咁咩？況且而家外國見我地嘅訴求開始唔清晰，佢都唔方便介入啦 唔好唔見得，美國個法案係寫明保障香港民主咖，我地自己個風向都唔講民主普選，人地點夠牙力做野呀

所以我地要即刻瘋狂講普選，要個個都講，師奶呀婆都講 即刻大量文宣
健議文宣方向：
- 港共只會死攬警隊，就算肯成立調查委員會都唔會公正，我地要有大眾認受嘅委員會
- 只有真普選先會有真正獨立調查委員會出現

當然有更好嘅方向歡迎提出，最緊要大力吹普選

Tldr:
大量文宣，大力吹普選

光復香港，時代革命

推呀屌

推

推x3

推x4

推x5

推x6

社會應該討論多D真普選，而唔係反送中同獨立調查

泛民我屌你老母啊

推x7

推x8

推x9

Last push

有變咩

和理非係時候要進化喇! 818 同步搞! 後備持久戰plan!

［推上熱門！！！］全港新戰略‐和理非『節奏抗爭』每日9點準時敲擊!

普完安穩去到2047年，又再嚟多劑？
不如一次過攬炒，拉埋中共收皮，解決咗嗰個人類文明嘅最大威脅都算功德無量

[寧鳴而死！]All in 攬炒好似係唯一嘅出路

支爆左就要咩都得啦
世界公敵，納粹2.0
局勢持續落去中共擺唔得幾耐

攬炒啦

[寧鳴而死！]All in 攬炒好似係唯一嘅出路

6月9到依家除左曾鈺成講普選，連泛民都唔多講，唉

老實講就算連登都係同獨立調查委員會平排，跳出呢個同温層，社會各界表態都係講獨立調查委員會，國際社會見到嘅更加只係警察濫用暴力，民主reform求其講一句就帶過

又係喎 近排睇外國新聞冇提過普選 唔提我都唔多覺

推!!!! 一直都話要普選!!

其實要逼泛民班仆街走出comfort zone 講到尾佢地都係政治人物，一定係想玩階段性勝利去攞光環 而家講普選佢地學得太難又唔肯講 所以點都要逼佢老尾

Btw push

我出個post屌泛民都比人負評真係唔明D人仲想唔想要普選
泛民唔講我地講，民間記者會要講明抗爭直至真普選

雙普選！推！

即刻瘋狂講普選

我個美國朋友都話香港應該立即要求落實雙普選才能夠根治所有問題。

應該討論普選方案

支持雙普選為首先訴求

就算人民選到都唔會俾民選既特首做

立即普選
否則攬炒

大大大大大大大大力推！！！

要講多啲日日講
提少啲大家就會唔記得

普選係基本盤
冇普選有獨立調查委員會都冇用
班政府高官一日唔換香港人一日都仆街
大家要清醒！

還我雙普選

push

幾時都話 普選最緊要！！！！！

我要雙普選！

點都好都要將呢個topic擺咗上枱面先，講都唔講就更加乜都冇

我要真雙普選

還我雙普選!

Push again

我要真普選呀屌

明 但係可能因為雙普選比較長遠不過想宣傳不如818試下嗌！ 好過香港人加油我覺得

缺一不可

我唔需要新香港人幫我普選
結果普選個民建聯出來

偽政府倒台

新香港人驅逐出香港！

我個人認為唔可以再分長唔長遠，去到呢個moment只有得or唔得 今次係千載難逢嘅機會 只可成功不可失敗 我地已經再冇本錢再拖落去

Anyway盡量推到818叫多d我要普選，盡快帶番起個風 大家加油

冇忘記

推呀

認同 要治本呢樣係好重要一定要有！

'If not us, WHO?
If not now, WHEN?'

RIGHT THE WRONG, FREE HONG KONG

817宋皇臺
818維園

試問誰還未發聲
都捨我其誰衛我城
天生有權還有心可作主
誰要認命噤聲

[正試聽]點解到今日仲有人講錯話五大訴求包埋林鄭下台

冇撚錯 雙普選至係最重要

推

#818民陣遊行見
#因果由國，容港治己
#五大訴求缺一不可
#不割蓆
#不分化
#恆改進

#我怕只要林鄭一話撤回+成立調查委員會，就有好多人收貨，而忘記其餘三個訴求，為避免運動將來可能分裂，凝聚民間對於「五大訴求缺一不可」嘅共識，係文宣重中之重嘅長期目標

#今次逆權運動香港人只許勝不許敗，否則新疆模式一定會搬過黎香港實行，以中共性格，當一個地方出現亂事之後，中共喺平亂之後一定會再嚴格十倍管治呢個地方，呢場仗一輸社會信用計分制度好快就會實行

#毋忘葉虎事件！（疑似中聯辦指揮黑社會打人）大家可以幫推，甚至可以做埋社區文宣煲大佢，絕對唔可以比呢單野不了了之！
［緊急］點解葉虎單嘢可以不了了之？

我地訴求係雙普選 唔應承呢個訴求都唔好撤

沒真普選不撤！

推多幾下

818一定要講 「落實真普選」多過光復香港 時代革命

以後推post
改變

落實真雙普選！

[url]以後推post打還我雙普選[/url]

其實雙普都回不去了...
可能我地要做多步...

五大訴求 缺一不可

還我雙普選

再推

。

你要人多出黎就要啱focus

Push

五大訴求！

冇普選d惡法只會陸續有來

要普選呀
冇普選獨立調查委員會都係任佢舞
光復香港 時代革命

推呀！

支共不亡 世界不安

還我真普選

雙普選先至係問題既根源

雙普選

又係泛民班仚家產囉
佢地明白有雙普選，佢地冇左做中共白手套呢個角色就會滅黨
而家驚撚到震

個好想其實最重要，只有民選政府先會清算之前政府。咁先比較有可能救到eassy

其實最撚想有普選

有普選其餘4大訴求變相容易處理

我要真正雙普選呀！

同意

要真。雙普選

唔要人大831框架！！
唔要亂DQ！！

我要雙普選

已經轉左買地

同意
由始至終都覺得雙普選呢個訴求擺太後
明明係最重要

之前去左幾次遊行

叫光復香港時代革命, 林鄭下台就大大聲
叫五大訴求缺一不可就開始細聲
叫實行雙普選反而係無人跟

可能我地係同溫層, 唔理解其他無上連登既人諗緊咩
個人認為林鄭下台係最無撚用, 唔應該再叫
雙普選先係出路

下次應該叫港人治港 高度自治, 實行普選

pish

有普選基本上所有其他四大訴求都會得到

無普選，全香港準備迎接各戰線既打報復大清洗

講咗好撚耐雙真普選喇！！！！
但次次遊行個口號都仲係叫林鄭下台
十足民志未開咁，網上面又俾班五毛spin走曬

P牌仔又推唔到post，唯有睇住個post沉...

講咗好撚耐雙真普選喇！！！！
但次次遊行個口號都仲係叫林鄭下台
十足民智未開咁，網上面又俾班五毛spin走曬

P牌仔又推唔到post，唯有睇住個post沉...

雙普選係終極目標

同意
我要雙普選

818

同埋求下大家遊行時唔好叫柒婆下台，集中講雙普選
1.五大訴求已經由之前既柒婆下台改為雙普選(柒婆下台但制度腐敗都係出下一個柒婆出嚟 比把倚天劍你都變滅絕師太啦...)
2.好易有外媒誤會我哋只要柒婆下台就係收貨

pccg

五大訴求
缺一不可

FREE HONG KONG DEMOCRACY NOW

五大訴求排最尾，明明雙普先可以真正有可能做到前四者。

轉貼

點解一定係佢地開主題我地曬時間去駁佢？ 點解唔係我地開主題佢地之後回應我地？

唔想知鐳射筆，外國勢力，大台，經濟差

想知葉虎，同志們，過期彈呀

我要真普選！！！

真。雙普選就得
佢畀嗰隻就未必 DQ問題需要解決 要強調
總之五大訴求 缺一不可

721

又而家政府跪低，要做到哂五大訴求所有野 又要我地滿意 係一定冇可能
但係只有真普選先可以做到真正五大訴求 缺一不可

推！還我真普選！

一大訴求 真雙普選！

推818

推，邊個講獨立調查委員會就夠，邊個就係鬼

普選見

721 811

五大訴求，缺一不可

冇普選就冇得贏！五大訴求缺一不可

好想獨立

雙普選！雙普選！雙普選！

要開始大力而重點地把真普選重點宣傳比全世界知

推。得閒就推。

還我雙普選，垃圾支共無資格插手香港事務

我要真普選遠

認同，只有政治改革(I.e. 雙普選)才能改變政制不公的問題。 得到獨立調查委員會也不能夠確保未來有根本的改變。

雙普選 above ALL

大家覺得要幾耐先爭取到五大
一日仲係中國管治框架
都唔會有回應
就算而家俾真普選你
個真普選玩廿幾年
廿幾年之後點？
其實有冇人唸過脫中歸英
而家香港人向國際要求嘅方向
都只係要中國遵守返中英聯合聲明
即係繼續承認中國管治框架
係咪要調轉同英國證明
中英聯合聲明同基本法失敗
令南京條約 北京條約恢復
再等國際真正可以界入

聯合聲明下
基本法係俾香港人有集會自由、言論自由、同新聞自由

而家黑警唔批不反對通知書
係好方向黎，可以煲大佢

利申唔係搞分化，大部份集會遊行有出
只係唔想無了期爭取五大
令更多人受傷自殺
轉另一個方法黎推翻個政府

［大家入嚟推下］818全世界出嚟！！！

都係一個好方向 照推 但要諗埋點入屋令沉默大多數接受

今日開始：

我要真普選

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

see u 818

希望大家 就算有真普選 都唔好忘記

終極目標 一定要實行

人權法案通過，沒普選就是死

放心 呢度唔會有人忘記呢樣野

有普選之餘
仲要防止有外國背景既候選人

攬炒

五大訴求其中一個咪係雙普選?

認同
有諗過呢個論點

好同意

係 但我嘅重點係呢排風向吹咗focus去警暴度 走出連登同温層睇下其他淺黃同埋外國新聞點講你就明

依家仲講普選，今日政府講普選，一年後變樣，依家已經鬼鼠監控，一年後冇法想像，只要中共存在，咩都係空中樓閣

立即真 雙普選

依家想普選做算？
我係要香港獨立

普選

無錯

唔好再講 乜嘢而家唔係時候 而家唔係時候 2047先係時候呀？

乜嘢無可能？而家香港乜都有可能

既然預左攬炒 可以放開d去做嗎？

請大中華地膠 企理一二邊

香港需要建立一個包容到 唔同膚色有共同價值觀ge香港人

要一個自由、公平、公正 屬於香港人嘅香港

要建立香港 唔係修補中國香港

612 721 811
818遊行

普選真係最重要
冇既話只會一直推惡法出黎

五大訴求 缺一不可
雙普選優先

同5年前一樣咁被帶風向

推到文宣巴絲出手提多d雙普選

呢樣真，如果今次都畀港共過到骨，以後都唔會再有機會再推真普選

推！！！！！

無變過!!!
5大訴求，缺一不可

推到阿媽都認得

雙普選先係終極訴求

我要真普選

試著說
五大訴求，缺一不可!

堅持
五大訴求 缺一不可

真雙普選
仲要取消DQ制度

而家有d怪風直情係乜訴求都唔洗，剩係想整死香港

推到上熱門

5個就係5個

推
追究612 721 811
雙普選

————————— 七大訴求 —————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

普選係最重要訴求

push, 雙普選好重要

共諜楊岳橋

一問佢點解係紐約唔提雙普選即刻block人

到今日都仲講真普選

都唔知話你地天真好定係天生就係蠢

標語都冇果下先慘
見最多就係光復香港，時代革命。
今日教協 就守護良知………………要清晰呀！

咁真係冇所謂吖嘛，一日仲係SAR 一日都唔會有真普選

泛民到而家都唔敢以雙普選為遊行重點

818 請大家唔好咁快忘記之前發生嘅事

推，最緊要係有雙普選呀

要求立即落實雙普選！

咪就係

還我 真普選
基本法 寫左

普選先係最重要，無普選根本其他四樣野都唔會有效

基本法夠寫左香港係中國一部份

俾你普選完宣誓都係效忠中華人民共和國

818 維園見

818鑼鑼灣見

FREE HONG KONG DEMOCRACY NOW

Free HK Democracy Now

818見

國歌法
普教中
智慧燈柱
新身分證
新護照
社會信用系統
明日大愚
大灣區

只有實行雙普選先至能夠停止依堆野

根本真普選係合情合法合理，比中共呃咗廿年，要攞返香港人應得嘅野

落實真雙普選！

因爲大家都想攬炒

廣傳

立即實行雙普選

推到香港有真普選。

[文宣組注意 幫推]8.18後又是新開始 工作又要重新開始了 繼續撕一貼十精神

屌你地咪撚善忘呀
點對得住逝去嘅生命
受傷流血嘅手足
被捕嘅義士

唔係獨立調查委員會出現就收貨
我要真雙普選
五大訴求 缺一不可

冇雙普選唔收貨

重申七一宣言，設立死線，立即實行雙普選

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#唔撤就罷
#五大訴求
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#解散警隊
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動

冇撚贏過呀 推

雙普選
雙普選
雙普選

普選先係治本

普選係至撚緊要

無普選只會有送中2.0 3.0

而且你唔會有機會好似今次咁企出嚟

我要真。雙普選

Ok

有普選就自動滿足其他人四大訴求 冇嘅就係一個都唔會做足

pish

其實係啊
因為有真普選的話
其他要求就算遲左
都可以實現

一定要落實真普選 唔好轉移視線 萬惡之源就係因為呢個唔係民選政府

有左普選其他野先有希望
5大訴求 缺一不可
香港人爭氣d 呀

咪撚再屌啦求下你地

推呀，個真雙普選先係最最最最重要，亦都係改變成個政制問題同埋其他垃圾政策嘅唯一方法

有左雙普選泛民咪冇野撈囉
佢地梗係會全力反對

佢地成日都話我地五大訴求
其中一項係林鄭下台
要搵民間記者會
發動twitter, reddit, lennon wall, 傳單文宣
澄清番我地五大訴求

P.S. 818我還聽到有人叫林鄭下台

Tui

文宣掉番五大訴求順序

612 721 811

會比一早就比

而家只有攬炒/獨立

今日都出左個post講，無人理
btw其實主要係因為fb啲group好小講

點解我呢家先見到呢個post既？
係咪冇人推呀

記著，五大訴求係底線
無五大訴求？對咩話

岩，我直到而家都唔明點解撒回條例係5大訴求之首
為首既一定係要真·雙普選，大家要改改訴求次序

麻煩大家平時推post個時幫手宣傳下各類活動
不要說推
試著說
821元朗西鐵靜坐 823人鏈

各位得閒要搞下區議會選舉d野 希望一直有人做緊

偽政府倒台就可以

823政府必須回應五大訴求
否則
全民準備全面升級行動

其實有冇真係冇分別 一日中共渣旗，你就唔洗旨意有真民主，不如趁貿易戰，香港繼續搞拖撚死中共仲大希望

我地話要一定要真普選啫，冇講過話一定要一國兩制下有真普選 如果中共做唔到 我地要用其他方式 不排除港獨咁去做 而家講雙普選係要話俾人聽我地俾咗機會現有體制去做 可惜佢地唔肯 所以更justify 到我地之後用嘅方法 句括你所講嘅拖死中共 香港死灰復燃 成為真正民主國家

因為勇武退場和理非入場囉屌